有無巴打聽日一齊入元朗玩skateboard?

咁正ge運動無理由唔推廣
作為移動手段 日常使用 追車追巴士都快過跑步
板有大有細任君選

新入門怕受傷ge話 仲可以買齊頭盔 護手 護膝

好似全民運動日仲舉行緊
做運動對身體健康
但都要做好足夠裝備以免受傷